（求助，絲請入）我係着小背心既假絲

幫你推下啦

感激不盡

老人老狗著乜撚野bra

真絲黎架

留tg

中學生你都唔放過？

買無鋼圈嘅款?

連登冇真絲架
去錯地方問啦

試下無鋼圈款？舒服好多又可以有翻啲胸型

咁放tg

無買，試過有扣既運動bra，同樣會覺得胸前緊身，唔係好舒服

唔好意思吖，留tg唔係咁好，主要我係想搵絲幫手

唔會掛

哈哈 我玩下膠 唔洗認真 我無睇你寫咩

點解唔好買?
底褲呢？

係...

未發育完成不如去sixty8旺中之類到買top
不過我本人建議就算發育完都唔帶bar
帶得多胸上面舊肌肉會萎縮
所以老左會下垂
呢個係法國妹同學教路既